請大家團結 唔好再比分化撚影響

咁多位手足一齊走過咁艱難嘅日子 我唔相信會因為少少事就割蓆
不分化 不割蓆係我既信念 希望大家可以一直努力走落去